20201231 我愛中間淳太

總結下2020年

咁早啊 早晨

早晨

你講中左 教場2比viu買左

教場1都上咗冇理由唔上埋2架嘛
利申上黃Viu睇完1

BTW想睇埋桐山食辣劇

桐山食辣辣下個星期要上了